appeler [objet] personne,Avec quoi pourrait-on appeler une personne ?,Avec quoi un homme pourrait communiquer ?,Avec quoi une personne pourrait vivre ?,communiquer [sujet] homme,jouer,vivre [sujet] personne